[Richard Billyham] 西窿中/西裡有舊泥 求source

歌詞:

條片/mp3俾人del咗好耐
唔知有冇人有backup